（有圖）咁都影到 狗狗亂痾尿

使唔使拉咗隻狗佢？

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

即刻爆笑左出黎

———唔好意思阻你一陣———
見到有大陸網站特別支持香港
仲有埋反送中完整宣傳

反送中宣傳

連大陸人都支持香港，我哋點可以輸？
6月16日見！
——————————————

神犬

Key得幾好

天經地義

係撚key

連狗黎

以為兩腳人形狗

key相key高質D ma

啲狗真係暴徒嚟 , 公然挑戰政府

張banner design,應該係話

頒獎都嚟唔切啦

唔該同隻狗打格仔

我篤咗灰

隻狗識發光？

原來有咁多條

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

我唔覺得佢亂痾wor

警犬從良第一人。 應該要俾啲警犬睇。 有同胞已經不滿林鄭

屌睇標題仲以為係差佬喺街屙

屌我睇標題以為係警犬玩野外露出

佢會唔會被人送返支那食

x2

0負皮

連狗都睇唔過眼,柒婆你落18層地獄永不超生啦

呢隻真係分到事非黑白嘅狗，個身都係黑白色

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推

巴打識貨

push

冇啦冇啦 隻狗要被捉返大陸食了

狗都有良心過人

下

狗毛嚟咋掛

連登狗狗emoji可唔可以用呢隻狗做一set以表揚佢既行動